iOS13.3改返香港做香港 唔係香港（中國）

之前係香港（中國）

本來就唔應該有中國

好消息

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

未up，13.2.3已經係咁寫

改嚟改去即係有啲滯美支那人係度搞搞震

咁台灣旗呢

地址仲係咪Hong Kong SAR,China

電話改返
但

希望個19地圖都盡快改返

緊係啦中国都就滅國啦

Same

郭文貴：中共出年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

跳下去 字面意思可以係跳降落傘，無話跳樓死。

所以可以再吹大d

12.4 都已經係寫香港

你問吓Siri香港喺邊

只係跳下去
係樓梯跳一百幾十次先到地面果隻
佢都冇講要一次到地